(連登矛盾)一邊憎人地靠父幹，一邊憎人地窮人生仔

唔係窮人生仔，咁個仔姐係靠父幹/母幹啦

點拆？

葡萄同憎兩回事黎

唔覺，蔡+讚果陣比人玩圖玩到出埋金句程式

唔係我唔比你地講呀，但你地越講越矛盾，咁姐係點先

駁唔到就偷偷放低負評

憎人富貴厭人貧

唔想窮人下一代係無選擇下生存都有錯咩

其實兩件事無關係
你有父幹唔好當係自己既野
你係窮人就唔好害自己小朋友

因為自己都想有父幹
但知道冇可能
發洩下姐

窮人俾唔到足夠資源個仔女，亦都冇能力去教仔女，所以窮人唔好生都好合理。
有錢人家，唔係唔俾佢成功，而係唔好將父輩的功績當係自己嘅囉。如果真係白手興家嘅話其實啲人都唔會咁憎，只係啲人靠父幹仲大言不慚話其他人唔努力又點點點嘅態度令人反感。

但係講窮人唔好生仔其實即要有父幹先好生仔

咁唔係鼓勵父幹咩？

而且，點保證個仔大個唔會變第二個蔡+讚？由細到大都的確係父幹砌出黎，佢老豆死左後果副身家又唔會益佐敦站既巿民。

個關係就係鼓勵父幹囉

搞清楚概念，啲錢係佢老竇老母唔係佢嘅，點用完全係人嘅問題。唔一定要用錢俾個仔女入名校，當然佢有能力嘅固然好，但係唔應該強求。哩個係其中一個爭議點，啲人以為有錢大嗮。

個仔女之後會變成點冇人知，不過個人品格係自小培養返嚟嘅。如果細細個就教佢物質主義，有錢大嗮哩啲扭曲價值觀，就算屋企有冇錢個人都一樣咁衰格。

連登仔意思係希望回到馬克思共慘主義 人人平等

前者妒忌，後者厭惡

我綜合以上反駁論點：

1. 父幹無錯，錯既係d仆街仔

2. 窮人唔應該生仔，令佢地人生冇選擇

不過咁喎，連登見親人地攞十萬出黎再夾埋家人既100萬出黎置業，就屌人地靠父幹

喂，人地唔夾埋家人果100萬又點有選擇呢？

屌⋯⋯連登其實推崇父幹又唔認

靠父幹完全冇問題，
低調啲唔好離地咪得囉
咩去少幾次旅行，睇少幾套戲買到樓嗰啲說話

唔明有咩好開心大發現，
唔講以後樓主係智障

你唔止智障，仲係盲既

出段新聞，後生仔攞10萬出黎夾埋家人既100萬成功上車

我敢擔保連登負評多過正評

咁段新聞呢？

你都on9
邊個唔想有父幹
憎係因為無我份
屌你老母
窮人生仔正仆街

幾時要價值觀一致先可以做連登會員？

你有道理，但都仲未答到，做仔女死慳死抵都係得果10萬，夾埋家人既100萬上車，點解要憎佢呢？

最近窮人生仔又多左人講

不如翻譯成蝻語去重慶大廈傳導啦？

我只係指出一個現象，佢地心底係好想要父幹，正如你樓上果條窮撚所講憎係因為佢地無份，有父幹果堆冇做錯事都可以比人憎恨

連登仔憎自已父母窮, 無得靠父幹
所以連登仔唔抵得人地有父幹, 佢無

唔矛盾喎

當冇窮人生仔，就唔再出現連登呢類人，呢類人最後絕種，個個都有父幹，happy ending

原來係滅絕連登低下層計劃

証明你冇邏輯
你係有錢點會理班窮撚 日日遊戲人間
班窮撚因爲係受害者先會留意到問題所在
先會叫人唔好窮人生仔

on9先覺得佢哋係同一個人

你以為連登全部都係窮撚咩，我冇邏輯定你冇邏輯

你望望#22先

兩樣都討厭有乜矛盾

想自己有錢同討厭人地有錢亦都無矛盾
甚至話非常貫徹先啱

你想講嘅其實唔係矛盾
而係度己度人兩把尺啫
呢個太顯然而見無乜好特別討論

我真係未聽過幫仔女上車果啲會畀連登仔憎

總之有父幹就得啦，係咪？

酸 唔老實 其實冇咩特別
賤種一貫性格

咁你好以偏概全啫？

同#22講

靠父幹買樓既 係連登比人屌到仆街

遷怒個目標搞錯
又唔係有錢人同二世祖搞到佢地咁窮
係佢賤種老豆老母
屌人有錢做乜鳩
反而比家用D窮撚老豆老母

我諗響連登都唔算偏，幾多連登狂鬧窮人生仔正仆街，除左我，好似得零星幾個會員出post反對過，以下係近期其中一個

有無人都對「窮人唔好生仔」呢句好反感？

我講緊父幹上車
你就講窮人生仔

簡單佢地自己廢加窮 老豆仆街
人地成功過得好=父幹 唔係人地叻
只係咁

Ok咁我地冇矛盾喎，連登的確係咁，大把窮撚想要父幹想到癲左

等我代答：
屌你 高登仔喺同一個人啊？！

可唔可以拎d憎父幹既回覆出黎睇下，除左拎完父幹仲串柒柒嗰d，我印象係羨慕妒忌多

如果老豆老母賺十皮嘢一個月
小朋友每餐飯錢畀得嗰廿雞
一陣又畀人話刻薄
其實都唔止連登啦
香港文化黎
無解

屌你返高登啦仆街

答唔到啦呱

無哂低下層咪班富二代去洗碗掃街囉
就算有AI某d野都係要人做